中學生涯未試過幫女同學梳頭髮是否人生遺憾

係咪以為我係毒步天下

嚇死我

係

以為我開